點解香港人唔用reddit?

十分鐘回覆 樹狀排列
討論質素大大提升
又用得中文既

有用

plebbit

用埋中文開post?
始終大部分登人都唔識英文

因為啲po係英文，好難明

我意思用中文開 post再用中文回 post

>>>/pol/
>>>/int/
>>>/bint/
連Reddit都唔用有咩pleb唔pleb, 食物鏈低層, 隔籬講貼HK01呢啲search下就有嘅基本網絡常識都要懶係苦笑噉...

> Karma quality?
有用嘅除咗/r/Cantonese幫下人都唔知去邊個sub開粵文post, 用得/r/HongKong自然英文為主, /r/Hong_Kong唔知做乜鳩嘅...
最緊要個個唔會小學雞噉周圍唱自己上Reddit
日本咁自閉都有/r/newsokur/...

D人又係好笑
有咩證據證明香港人唔用reddit先？
又唔係細威老公，點會有齊reddit user既國籍㗎？

唔用reddit就=食物鏈最低層

"="?
低層==>最低層?

學術嘢會上去睇

發現新大陸？
reddit 日日 repost 都有人upvote, 睇黎睇去都係同一張圖

Fucking normies

REEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEE

唔使問我
#1擺到明問個platform/service點解冇本地香港人用粵文

Default sub...
Medium以至Twitter都好似發現新大陸噉

唔用reddit就=食物鏈低層?

/ourguy/

lol it is wednesday
my dudes

我覺得樹狀好難睇

r/asiatripper

r/hongkong d人係左膠大愛撚
同連登完全唔撚甲
成日上都見到有個自稱廢老留言

r/porninfifteenseconds

去reddit仲要執著開中文post

咁想講中文自己開一個純中文sub囉

嫌r/HongKong 左膠 可以自己開個 r/HKpolitics 掌控話語權架（情況類似r/UnitedKingdom -反Brexit 同 r/UKpolitics -親Brexit)

打飛機

過多年一國一制 就轉哂去reddit

香港有高登連登
好多國家都無一個咁集中咁多人上嘅論壇

未就係reddit 囉
你睇下r/de 幾多人先啦

me too thanks

點樣集中呀大佬
reddit算係主要成個西方國家撈埋一堆嘅論壇
x登就集中香港人上
sub就好似一個x登台咁
82,735 readers
2,013 users here now
有幾多人上呀睇過？
德國人口八千幾萬得八萬幾subscriber
五分鐘都多過有二千幾人上連登高登啦掛

要睇本土野我上高登連登唔好

reddit d 女仔有d 勁正又唔介意分享。

咁大家一般用開咩subreddit?

我睇 rsoccer 唔覺得有幾高質
係有好多唔同Perspectives
不過好多都係karma whore

點解外國人唔用連登？

你老母都好正

各有好壞其實
依度似chatroom
但果面會睇少好多低質回覆，掃兩掃睇曬咩事
依度好多人回覆討論前都唔會追前面先，不停係度loop，果度好快追曬重要論點，而仲可以 focus某討論方向，唔駛係咁睇人地討論既quote....

一邊岩deep 一邊岩board

睇開4CHAN /gif

需要時，reddit 會有 live thread
會變番用時序排列

upvote排序既做法會出好多karma whore
人數一多就成版meme, banter

同埋D人會傾向講 nice thing (even though it doesn't work）
舉個例，reddit 阿仙奴個個subreddit主流係迷雲
你一講衰Wenger就downvote to oblivion

/r/feralpokeporn

原來香港人唔識英文？

咪玩啦,
耐唔耐都見D大學生出黎鳩叫出到黎社會做野自知自己英文廢,
又有D考CRE英文都話難既人,叫佢地上reddit不如上返連登算啦

版面太樣衰

agger

Reddit版面似90年代討論區

夾手夾腳開返個啦

有冇得諗？

前排咪話集資成功 重寫

Diu no Chinese